美軍發布投放巨型鑽地彈片段 by Now TV (TVB 6：30新聞 無報)

【Now新聞台】在波斯灣局勢緊張之際，美軍在網上發放B-2隱形轟炸機投彈的片段。

空軍在Twitter發放高清片段，看到一架B-2隱形轟炸機，投放兩個GBU-57巨型制導鑽地炸彈，並擊中目標。帖文指每個炸彈重三萬磅，準繩度高，專門對付地下設施，但無說明片段何時何地拍攝。

最近美國和伊朗因核問題關係轉趨緊張，
美軍調派航母和轟炸機前往波斯灣加強部署。美軍發放鑽地炸彈片段，被視為震懾伊朗的舉措。